雲加像清得沒帶半顆沙

屌你老母留名

雲加很清楚輸波這個責任？

托柒只懂亂咁走衝向敵人 又入波了